最近搵返部game boy advance，但舊電池脹左仲有唔見咗叉電器，有冇人知邊度有得買

GBA係用AA電喎
你嗰部應該係GBA SP

係，sorry

btw GBA SP同NDS係同一隻火牛
應該唔算太難搵
反而係舊電應該冇乜機會

鴨記嗰啲會唔會有

shit 我ndsl唔同火牛

搵到部sp冇插蘇 得ndsl

慘

知唔知邊到有PSP差電

之前上Carousell買過 40幾就有

屯門利寶
九龍城龍珠

話說當年 我滿心歡喜 有個阿姨話送左GBA比我
終於可以唔洗玩黑白Gameboy既pkm

點知到手既係

Neogeo pocket ..

最後喺黃金搵到了

唔知咩黎？google search下個名好難？

呢部正野黎喎 你真係唔識 ?